最近一開連登App機身發熱嚴重，電去得好快

有冇同我一樣？

iPhone 5s

有
iPhone se

係
iPhone6

同意
7

推，好似主要係有廣告嘅介面出現。

唔該admin 關注下。

我LG G5都有咁覺得

我都係

好似係呢個廣告出事。

真係有呢個問題

有同感

ANDROID機

推，已試過好多次，一熱機就見到呢個廣告

之前note5 D電倒水一望電量。立即鏟apps